點解客家人個個都咁撚孤寒陰濕？

屌 我遇到既客家人個個都係咁撚樣 真係冇個好

你講起又真係

點知佢係客家人？聽到佢講客家話？

客家人有口音 特別怪

岩呀
其他人好似咩潮州人就有錢人又多
客家人就無樣叻 問我屋企d長輩客家人名門大方
利申：客家人

係

窮鄉惡水出刁民

因為自己隊嘅唔幫你 所以孤寒？ 對面隊就成日gank你 所以陰濕？

1999

係咩